Tulli ette Peter Kärtmann nink kaibas et temmal om nöudmist Antz Liwak käest 1 aasta pääraha ja 9 rbl. raha palka.
Otsus
Antz Liwak ses 12 Mais ettetallitata.
Pääkohtumees: Kusta Rämman
kohtumees: Kristjan Kübar
kohtumees: Joosep Sults
Kirjotaja: F Wreimann &lt;allkiri&gt;
